歷史JJ推薦港台節目「古今中外風雲人物」

覺得讀歷史好悶，咁「古今中外」就啱晒你，有麥帥、曾焯然等等一眾主持加上有質素保證嘅港台文教組製作，可以透過歷史偉人，有趣有深度認識歷史，了解歷史對文、哲理解有一定有幫助，豐富個人修養

如果鍾意去歐洲旅行，可以聽拿破崙、威廉大帝等了解歐洲文化歷史；如果祟韓，可以聽朴正熙，了解南韓獨裁者如何創造漢江奇蹟；如果鍾意斯拉夫女女，可以聽彼得大帝，了解中古歐洲野蠻人如何現代化，成為歐洲強國

一個個熟悉嘅名字，一段段驚心動魄嘅歷史，中今風雲人物